九巴痴撚左拍套九巴Disco

Cls

香港人巴士

1.19 立即民主政改 否則天下制裁 大遊行

佢哋真係好撚顛

呢個正d

好有心
真係要坐多啲

咪on9，呢隻歌係消滅緊廣東話，好陰毒

呢啲咪marketing

其實首歌的詞 好易填
因為唔洗啱音

填呢首歌再拍埋出黎唔通向的士佬政敬咩
似恥笑多d

點解二創支那歌會變左香港人巴士同好有心？

剩係聽到佢不停講鳩巴、舊巴

對九巴好失望

咪又係SHK

有心嘅開足車先講啦 成日都乘機脫班收車

靜靜雞啦

掛了掛了 掛你老母咩

咩PR公司

wtf

懲罰九巴

抽水姐

痴撚左

cls

乜撚嘢歌嚟㗎

聽到好多次鳩爸

做乜勁

有無人睇曬 我頂唔順

笑左 跟得好貼

marketing 好野

傳埋啲大6垃圾文化嚟香港
你哋竟然吹奏
犀撚利

擺明係笑緊d廣告話唔正

呢啲明顯係二創恥笑
冷靜啲啦手足

屌你老母 一路等緊佢rap 結果淨係唱

點解咁多負評? 垃圾文化歌反而咁多正評

九巴真喺香港水庫

分唔分得清吹奏同諷刺?

學埋人哋啲旋律
學埋人哋用啲不知所謂嘅「廣東話」
如果所有模仿都當成抽水
睇嚟唔駛幾耐香港會出現啲咩「地底撈」
「新抖音」

我用佢個beat 哼左你個cm出黎

佢叫人唔好ｗｅｗａ鬼叫係咪提緊手足唔好喺車度亂講嘢？
定係我諗多咗？

"如果_ _ _都當成抽水"
咁人地真係抽緊水呀麻大佬

好明顯係笑緊首支那歌啦
一開始仲扮的士陳

定係模仿呀

cls不枉我搭咁多九巴

對牛彈琴.....

笑死 聽幾次先聽得明講乜

正呀

連登仔冇撳入去，以為係「深呂滴花」

送禮勤二次創作就係奶共
九巴二次創作就係抽水

你只係一味歸納二次創作
但無睇清楚各自既內容同表達方式
唉你收膠啦

鳩爸

（重開）文宣 x 包裝

因為我知道呢首垃圾根本係醜化廣東話
其他人學都係一樣做法
正如上面有人講呢首垃圾根本點填都得 根本唔駛啱音
既然本身係樣錯嘅嘢
抽水定純粹模仿炒作嘅定義咁模糊(是否學佢口齒不清咁唱歌就是抽水?是否重新錄歌翻唱就係模仿?)能定義嗎?
咁點解要接受呢樣嘢喺香港流傳?

係啦係啦係啦...

呢首歌真係填乜都得
完全係侮辱緊廣東話

對牛彈琴

真係幾好聽

叻

其實首歌
的詞係好易填架
因為唔洗啱音
你知道嗎

推廣埋支那歌做乜

應該係K房唯一一首每個人可以攞一百分嘅歌

都係中意新巴城巴

但九巴都ok ge

邊間教會

聽到「清潔九巴」就係笑咗
啲車一樣鬼咁污糟
牛屎佬廢老照將紙巾周圍sip
清潔方面照係求求其其
2邊都有責任

仲好意思叫人睇個app嘅ETA
前幾日觀塘個post
先有巴打講個時間一塞車就完全廢咗
又唔會好似新城咁話你知交通受阻

九巴PR係幾貼地
但好心擺返多啲錢喺基本嘢度先啦
成日整色整水
連車廂清，ETA同報站都搞唔掂